投票之後，大家可以做咩？

以選舉嚟講，投完票，先係開始。

我希望大家可以做以下嘅事(前題係社會仲係公平公正)︰
1.) 監察議員：做得好要讚，做得唔啱心水要俾意見，唔出聲係最差。
2.) 入互助委員會或者業主立案法團，參加多啲社區事務。
2.1.) 當然要有責任心，因為要出時間同心機。
2.2.) 可以知政府點做野。
2.3.) 可以知政府點用資源，利用番嚟做實事。
3.) 開始教育其他人有真獨立思考能力，或者等其他人開始會多角度思考。

暫時諗到呢啲，有咩再補充。

主動問下附近義工洗唔洗幫手?

準備聽日黎明行動